有時我。。。亦痛恨你，竟將愛。。情置死地

誰願意誰願意不理

即時諗起神雕俠侶

咪tvb動畫版神雕隻歌

劉華

思憶髮上那香味